港鐵罷工其實好易

其實只要每條線每個方向有一個車長話壞車
就成條線癱左啦
然後就個個話：唔關我事㗎！